勁好味 自製炸蝦棗

正…

蝦肉腐皮卷嚟

蝦棗？

冇我份

佢都有？

係呀

我睇到啦，勁正

咩東東來

想食

可摸耳整俾我食

唔敢食太多

有出年

俾你

快啲嚟食

多謝你，好有心

加入

用紅棗整？

你都係！

非

ok

餓

好彩
以為蝦加紅棗拎去炸

咁即係你食肥野啦

做冬呀，放肆一晚都得掛

好似我婆整既蝦碌，唔知係咪同一樣野

uuuuuuu未食？？？

聖誕又要放肆
新年又要放肆

有咩飲

蝦肉豬肉馬蹄腐皮卷切粒炸2次

潮州人？

聖誕不嬲唔慶祝的

靚湯

肥

還好啦，食咗3甩咋

我今日瘦咗架

係呀，我婆婆係

咁應該一樣了

我以前成日食，黎左澳洲後無咩點食過

可以試整